［勸世］ 未入市既巴絲， 寧吉倉莫心急

戒急用忍， 唔好急住入市， 近期風高浪急， 死抱現金， 日後大把世界

見到呢句就知要all in

強登留名

無錯，幾時都係Cash is king
升又唔買，跌又唔買

我今晚即刻入市

點都要有少少貨先 記得分注入就ok

抱住啲cash入棺材就岩

盤前清哂倉
今晚剝花生

三月hold 到而家

今晚倒升ching又要追貨
辛苦晒了🤭🤭🤭

幾時先入得呀咁

睇下一間邊個哭出來

睇下邊個笑到最後

先唔理升跌，但你有冇見過股神會吉倉？

我無叫人清倉， 只係叫無貨既唔好入

盤前panic sell先清倉仲笑得出
今晚唔倒升都跌幅收窄啦消息消化成晚

ching又中

洗唔洗咁撚燈呀，一開市升返曬上去

人地睇緊位追返盤前d貨，咪搞人啦

樓主點睇

樓主係唔係等到大跌市先再上水

唔係， 即時上水。

無咩點睇。

升緊永遠等股災先入市
等到股災黎又話股票市場危險睇定啲先
到定左之後又話未見升唔入住

無限loop

通常仲要配合埋止蝕高買低賣

師兄嘅提點太高深。多數人只抱住恥笑心態去睇。我就慳返啖氣喇。

就算之後中定唔中其實冇乜人會記得，只係過眼雲煙。

又係你條傻佬

不如你話我知

股巿幾時唔凶險？

股巿幾時係無危機？

難得我係傻你仲同我講嘢，啱晒，哈哈。

你咪睇下vix同過去比較偏高定偏低，就知各路高手預測股市嘅波動大定細囉。

一般冇乜經濟危機，總統選舉，疫病，都危機唔大。

我最鍾意同你呢啲正常人傾計，多啲搵我，得閒實覆你。

苦口婆心無人會理
巴打有心
明既自然會明

哦 原來咁簡單 咁你點解仲會輸到仆街

一個全世界都睇既indicator 你當神拜

唔話你弱智都唔得

無咩高深野， 純粹見到有突發新聞， 想勒住d 初心者Je。

D 高手沖浪味慢慢玩。

年頭vix 好低你去買
三月vix 好高你睇唔通去止蝕

掂啊 服咗你

仲要4月打後vix 都無乜點樣低過

不如30年後清明先買

你知唔知你思維方式令你錯失左大牛巿

time in market > timing the market

咁你叻豬食中大牛市係你本事， 好多初心者無尼個能力， 可能比人震到驚止蝕就唔好啦。

長遠來說，股市係永續牛市。

所以問題唔係個巿波幅大

而係止蝕撚因為個巿波動止蝕

你自己都識講永遠向上

點解唔坐實堆好野等佢地慢慢升返？

你有長坐既準備， 唔係個個有

咁sorry

呢個世界無免費午餐

唔肯捱價 又要發達

會唔會大想頭得滯？

現價入都冇咩水位 等下好過

3月聽完你地講真係後悔一生

每個人都唔同架啦，無乜必要去鬥，鬥完又無錢分
今日你話跌，聽日佢話升
呢分鐘升返，下一分鐘又插水
今日跌完，下星期一又火箭或者繼續插
咁邊個先啱？都無答案
下下拎咩股神幾時有吉過倉呢啲出黎比都無意思

Btw 撐樓主
你都係好心提醒
每個人財力，承受風險，經驗都唔同
樓主提出既都係一個意見
坐得起，心態夠好咪SH
個市所有人個心態決策一樣就無野玩啦

同意，等我入哂貨先，你地遲一步再入

仲唔入等幾時

冇聽樓豬講。。。豬左一千鎂

以前我無乜經驗時
就係俾呢D 錯誤理論誤導
走咗冤枉路
所以一見到呢D 歪理一定出黎屌柒佢老母

咁都明白
我只係覺得無謂拗
其實大家都係估幾時入貨姐
成日想最低位撈，最高位放
都係辛苦自己
唔好太勞氣

你試下睇長線啲。vix點解仲係高，不過我諗你唔明。你都係啱嘅，捉到三月嘅大浪，真係神人。

巴打有道理

425 tsla

今朝先睇到個post

我講vix你就知我30年後至買，你係我肚裡條蟲？

因為你人生短暫，唔知幾十年嘅vix都係十幾，覺得30係好正常。你應該啱嘅

現實：成班得一層私樓仲要仲供緊
然後走晒出嚟做大師

彈撚開啦

好多人以為低位係大圓底風平浪靜 但現實更多情況係 V 底 chok 到阿媽都唔認得

都係個句 個個都想一買即嬴走精面唔肯捱價
如果個股巿係咁易玩就好

我公開自己嘅疼事，都係想你地有得威下。
vix多人睇就代表冇用？有用？

美國大選都唔識離場，自求多福啦。

一樣，3月連MPF都泊埋落債

俾你vix 低個時入貨又點 入完 vix 升 咁你點做？又係斬咗佢？今年一月 vix 夠晒低 你買完三月咪又係斬晒佢 之後一直做塘邊鵝？

問題係vix 返低位個時都變返歌舞昇平
d資產價格一定比宜家高
單睇vix 好似冇咩用
除非做option

我覺得vix 低先要留意
2018年2月就係呢個原因爆
一日輸鳩左3x萬
當時vhsi 只係 1x上唔夠30

當時貿易戰，加上港股急升咗一段。較易大插。
太低窩會令人失去警覺性，早兩年窩持續低企，美國都好多人short vix,一爆升就大鑊

貿易戰係5月打後
2月個下係個個short vix
呢d錢全世界都賺左好多年
結果一下爆炸

每次all in 就股災
all cash就爆升

老友 認真勸你 想低風險贏錢 去買債券買樓 股票唔岩你玩

咁宜家vhsi vix 都比歷史平均高唔少
證明大家都有警惕
爆鑊機會唔係會細d咩
我自己冇玩美股
覺得香港d野都好殘下
再落最盡都係22000咁上下掛

睇市場係咪預期緊波動會增大，所謂恐慌指數嘛。
option好睇波動性，當然要睇vix及個股iv.
睇圖可以睇走向，意思係高位回落後食佢波幅收細食iv跌。同埋iv高唔好做long

買股唔係淨係睇vix。你真係奇怪。

睇完依個post 放心all in

跌個少少就出post叫救命

笑死

現實：
係連一層都無

我同意香港殘， 但美股唔係

希望美股唔好爆
調整下就算
我怕又燒到香港

可能逆操作， 美股爆港股升

點會
香港咁垃圾
唔跌都偷笑

諗清楚都唔會爆啦
日日返工迫到爆，球賽復賽，疫苗第三期
Faagn 無時無刻係全世界擴展
月底仲要出業績，醒啦美國傻散

係你提起 vix 先 你失憶？你真係奇怪

Never say never. Consider every possible situation.

你買股淨係睇vix？都仲睇抵唔抵買，長線係咪太高。你真係奇怪

為咗世界和平,要善用自己能力

算啦 你條傻佬我留意咗你半年

船頭驚鬼 船尾驚賊

貿易戰又驚 疫情又驚 大選又驚

返去做定期好過啦 玩乜野股票呢

你亂講，我冇乜現金，唔係股票就期權。錢用嚟搵錢。呢排都開始入手股票，疫苗出，舊經濟要返嚟喇。

連登仔話SH 驚閪
驚就做定期喎

Btw 我個倉而家60% 現金

咁你有SH 既準備， 幾時入都得架。

依加入都唔係好差啫，九月頭落黎嗰浸都未開始真正上番去，唔通上番去8月高位先入？ 依加分注入就岩啦，月頭，月中，月尾睇環境分注入。

如果個個連登仔出黎9UP兩句呀媽係女人都係股神
咁股市應該無人贏錢

咪教精呢度啲on9仔啦

SH CASH起碼唔會蝕, 升返先再買一樣得

睇環境分注入，唔覺有咩問題，沒錢咪入少d

係囉 升到頂先買 完美高買低賣

入黎 bin c

Bin lo

又入黎笑下你條傻佬先

笑啦

算啦,係連登叫人輕倉避大波,叫人止蝕會比人當on9

大波幾耐黎一次？

止蝕撚個個月都避緊

同你d生蕃講野都哂鳩氣，一係貼倉一係收皮

坐定定又執十皮港幣